［好鄰舍教會］守護孩子 匯豐戶口被凍結

香港上海滙豐銀行副主席兼行政總裁（滙控亞太區行政總裁）王冬勝先生﹕

嚴正聲明﹕好鄰舍北區教會被香港上海滙豐銀行凍結戶口
(Please see the English Version below)

今日(十二月七日)本教會唯一的銀行戶口無故被凍結(我們一直未能於其他非中資銀行開戶)。此外，本會堂主任陳凱興傳道亦於晚上發現他及太太的戶口同時被凍結。

於二零一六年，本會註冊成為香港政府認可免稅慈善團體(註冊編號︰91/14411 )。當中所有資金皆由香港各階層有心人和本會會友捐贈，每一分一毫均為合法捐款，支持教會服務社會上各弱勢、不被關注的群體。

教會一直以「行公義、好憐憫」為基礎，關心基層需要，實踐主耶穌愛的信仰教導。二零一四年開始開展無家者服務，憑著各社工的專業愛心服侍，本會得以於北區、元朗、觀塘提供三十個免費宿位，至今服務超過七十位無家者。甚至於疫情期間，社會福利署曾多次向我們求助要求協助無家者入宿。是次凍結會立即令無家者住宿服務終止，迫使無家者再一次流落街頭。

這是明顯的政治報復。過去一年，教會義工團體「守護孩子行動」在示威現場作人道支援。社會各界見到長者的愛心身影，讓眾人看見耶穌「住在人群當中」，教會如何實踐愛鄰舍的心。但是在政權的眼裡，我們和現場各位盡香港人本份的救護人員和記者一樣，都是反抗的代表。清算一直沒有停止過，就如剛剛前立法會議員許智峯先生及其家人亦被連坐來回凍結戶口。難道不合政府心意的，都要開刀嗎？今次事件實在是嚴重打擊宗教界，甚至是剝奪社區工作的自由。

最後，我們嚴正要求滙豐立即解凍本會戶口，並為凍結行動提供合理解釋。滙豐正在衝擊所有香港團體、個人、在港外國投資者資產保障的底線，深信香港人必定會以手中的資源表態，對不公義說﹕「不！」

甚願上主得勝！

好鄰舍北區教會
二零二零年十二月七日

咁好過份喎

屌你老母港共使唔使趕盡殺絕

其實冇一件事港共做嘅唔過分
唔好慣

全民CUT匯豐

fxxk off hsbc

612係咪匯豐？快d走

睇嚟聽日就拉陳伯佢地

今次又犯咩法呀屌你老母港共

up

Sor,慣左不推，推番

學中國打壓宗教？
下一步係燒十字架？
拆清真寺？

CLS政府

支匯執柒咗佢

推

屌你老母

Cut 9 匯豐同恒生啦

唔係講d咩難聽說話
但過左一年仲用大貓做donate ac會唔會太離譜
星火果下已經要識走啦

hsbc 做乜9

你低估支那人嘅殘暴，高估佢哋嘅良心

痴撚左線

Cls

on9,攪鳩教會

由銀行攞返D錢走啦

唉, 講極都唔聽

黑警思路:
所有有份幫手足既機構都用懷疑洗黑錢鎖戶口
鎖左戶口 > 幫手足機構無流動資金 > 唔俾再有手足有資金流亡

612 個戶口都係HSBC......

全民撳錢！！

教會都比人搞

說好的宗教自由呢？

狗：我哋基於證據

dllm hsbc

王冬勝累夠匯豐未

點先郁到匯豐

推上國際、宗教界

推比Benedict Roger

屌你 遲啲教會經營唔住
要眾籌 然後班狗就話洗黑錢

地圖炮?? 亂柒咁凍

於二零一六年，本會註冊成為香港政府認可免稅慈善團體

同星火差好撚遠架

痴撚線

教堂都攪？

Twitter 戰線要人

On9

推上國際

比狗當做yellow object之後都應該無分別啦

Push

DKLM

仆街連慈善團體都封

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

今
天
用
匯
豐

明
天
會
被
封

Tui

cut 匯豐

篇野咪講左人地一直無辦法喺其他非中資銀行度開戶囉, 咁你想點?

之前俾東周刊老屈佢走佬

報道質疑財政混亂 創辦人移民
好鄰舍北區教會：運作如常 陳凱興正放安息假

【時代論壇訊】日前，有媒體報道指好鄰舍北區教會（下稱好鄰舍）主任陳凱興傳道已舉家離港，移民英國，並質疑教會財政混亂，而陳凱興離開前沒有交代教會的財政狀況。就此，本報連日來多次嘗試聯絡陳凱興，至今未獲回覆。教會消息指，陳凱興正在放安息月大假，為期三個月；教會各項運作如常。

全文：

HSBC 快 d 仆街死

賤

仆街大貓

今天不走資 明天走不了資

Twitter要人

patreon

？

匯豐徹底變中資，依家要推上去比英國佬去搞，佢哋自己眼白白睇住匯豐有英國銀行變中國銀行，呢樣野真係要靠英國佬搞番掂佢

萬惡党為首
邪惡的港共及香港市公安
所作所為必定千倍萬倍受返

push

執柒咗佢啦匯豐

搞教會

位唔係咁上嫁，輪都輪唔到你匯豐
兩頭唔到岸 等收皮

邊有香港銀行安全

幾時燒十字架屌你老母

屌

有錢好撳走了

屌你老母，hsbc

hsbc

DKLMCH

屌你老母

屌那聲

dllm 匯豐既廢真係無令人失望過

下？

食屎

講真
點解屌間銀行
政府搞佢有得唔跪咩
之前手足比狗圍都迫住道歉啦

👈🏻

推推

Crazy 好鄰舍趫好多人

遲早到612

又凍結

屌呀

又點呀

DLLM HSBC

fukc

又屈咩呀

搞鳩教會

港共彈弓手完知你地惡唔出哂樣咪繼續封囉, 先例一開就無限封落去

你老母死黑警

王冬勝正冚家鏟

屌你老母hsbc

咁你又係度講完你認為佢會睇到？事後孔明

銀行前線好黃？

黃店戶口都要凍結了

教會用慈善機構牌照都照搞

共產港，資產隨時被共產嘅(中)国製金融中心

離岸唔到最少都去citi

有冇得俾埋美國制裁

耶穌都唔放過

中聯辦條友咪搞新疆同基督教囉

點解仲會用匯豐

講真真係唔關匯豐事
每間銀行都會做
要正視聽 - 香港冇一間銀行係安全

好人有樣睇，願一生平安！

cls

真

屌你老母，用緊恒生儲錢同出糧都真係要轉

推。Cls

屌你老母仆街港共+HSBXi
睇你唔順眼就乜撚都話懷疑洗黑錢即刻凍結
睇下以後有邊個敢同你做生意？

d 流浪者天寒地凍要訓街都真係多得政府唔少

wtff

紅燒獅子頭

Dllm

一樣係唔安全
講真 我驚你唔走 遲啲冇得走

連守護孩子都可以出事，走資啦

又係匯豐

Vito係咪取消咗最低存款

奶共銀行

真係關匯豐事
奉勸大家唔好擺錢入香港戶口

多謝咁多位守護孩子手足
一生平安

仆街！不得好死港共！

Cls....

唔知幾時到香港比人拆十字架，冇諗過香港都有呢一日

Citi
On9 auto correct

匯豐痴撚左線呀

不遠了

垃撚圾大貓

逐個搞 逐個搞 macau旅行

條友玩膠，守護孩子啲普通團體開唔到其他就要用 HSBC，個個都幾十歲邊識咁複雜嘅嘢，佢咁叻主動幫人囉

呢班守護孩子，見一次喊一次，原諒我眼淺

長遠都係冇用

轉用citi會唔會安全d

痴線

屌佢老母仆街大貓

仆街港共大貓

唔會 要離岸

我屌啊

Push到解凍為止

先唔講其他 屌你老母教會都搞?

推啊

其他銀行唔肯俾佢開戶口就係預見到實遲早搞佢

垃圾hsbc

守護孩子做左咩黎要比人凍結

佢哋一直出心出力

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

黎囉趕狗入窮巷

唔好取消全部同我攞剩十皮仆佢個臭街

仆街匯豐支共打手
btw捐開coupon

全民cut 匯豐

可能同牙峯有聯系

轉去離岸之後係咩貨幣？
係咪係世界各地都拎得翻？

用USDT/USDC 咪得
D錢鐘意點轉都得

Deus vult!

係咪痴L左線

Citi都係冇用
留名睇citi 撤出香港

間間唔同 建議你google

咁唔差在邊個俾過錢許智峯果啲全部封埋佢啦，咁撚把炮

推
黑警死全家

關前線咩事
理得佢黃藍 比政府搞有得唔跪?

香港全面淪陷

唯願祢公義如滔滔江河
公平如大水滾滾

受過佢地恩惠同照顧...呢世都唔會忘記

唔係第一日嘅事

痴撚線真係好過份

香港係咪得返citi可以開
有冇人知暫時開戶排幾耐，同最低存款額幾多？

中銀，恒生都cut 左了…
轉去星展定渣打好

真人性光輝
點解香港有班老人家咁高質

星展好似馬騮國㗎

曲奇餅罐蓄錢嘅日子不久矣

準備轉銀行🙃

走資丫喇

吸金行動

屌佢老母呢教會又做基層又政治表態
重要搞鳩佢真係無撚人性

呢個係最好解決方法
但唔會有人理

柒婆想全世界同佢一齊冇銀行戶口？

宗教團體都打壓,好明顯政治理由

今次不但關乎香港銀行體系同國際金融中心地位,而係打壓同干預宗教自由,比人權問題更嚴重

匯豐真係食人民幣食到傻撚左

Diu

匯豐你咁仆街 我諗冇人信得過你
等收皮啦

Citibank睇嗰勢會越嚟越多人

開始覺得係想借狗之手，搞爛匯豐，順便用好平嘅價錢買埋佢。搞爛咗嘅匯豐當然唔值錢，但係客戶嘅資料就好值錢，等如係有錢人名單名單，可以逐個去敲詐。

diu 你啊hsbc

WTF 屌你老母匯豐 扺你獅子俾人燒

教會都凍結?

乜鳩都洗黑錢呀嘛，得啦屌你老母

我本人已經係
留幾千蚊過數找卡數

DKLM HSBC 連教會都要做低佢。呢間教會嘅「守護孩子」淨係一班人企前線做和解，唔想黑警傷到班年青人咋喎，究竟錯喺邊度！

一国兩制最後一塊遮醜布都被撕碎了

解釋多啲？

封m9

屌你老母賣港銀行

on撚鳩 乜鳩都凍結 奶共奶到冇尊嚴

其實好早就碎咗

匯豐你奶到雪雪聲都好支那都係唔侵你玩架啦
跌到０蚊啦垃圾

屌你老母匯豐痴撚線

根本HSBC仲紅過中銀個啲

快走啦屌

所以我話香港已經冇得救，成班垃圾廢佬上哂位，良知一早死撚左十世啦
唔學毛魔揾枝槍指住佢又點會就範

夠唔夠膽搞尖沙咀清真寺？

真係叫定啲公司快啲走資，邊日屈你啲錢係黑錢拎黎花天酒地都似

明目張膽的極權

支那匯豐

【香港地址護照都得】
瑞士離岸戶口Dukascopy Bank開戶教學
(2020-12-6更新)

//Dukascopy Bank 開立嘅戶口享有10萬瑞士法郎嘅存款保障，即係大約80萬港幣，同我地香港嘅戶口現金保障睇齊。

Dukascopy Bank 喺香港都有辦事處//

或者拎d$買住美股先

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

屌你老母 HSBC
快撚啲drop to zero 呀

你唔打算走都可以搞好走既手續先
唔係就遲

咁都出事？
咁香港既金融系統真係好危險

Rt rt rt

轉移視線

有冇人開始咗藍罐儲錢大法

成個熱門

真係要拎錢真係制裁都唔奇
hsbc bye bye

DKLM，多行不義的HSBC

因為好鄰舍為我哋做嘅實在好多

出少句聲啦

教會唔奇怪
對中共黎講佢地從來唔承認教會
同教會都唔係為中共服務 同國安法有抵觸

Pish

之前仲可以呃下港豬同藍絲。呢下搞埋香港人啲錢，你叫以錢行先嘅佢哋情何以堪

推，匯豐真係完完全全出賣香港人

全民提款，棄匯豐恒生

好嬲乜可以亂封人？
呢到係香港黎

P

睇黎好快會搞黃店/youtuber d account

垃圾匯豐 唔該大家快啲cut

ANZ得唔得? 有無銀行巴絲知道

屌真喎
叫曬大J 區議員嗰啲撳曬錢出嚟先

佢地成日都以為自己行得正 企得正就冇嘢架啦，睇吓點

hi

都似係啦

真佢鳩屈你洗黑錢，係咪都封左先，走都冇得走，許勇一單，都係幾條友事，今次係合法register團體都中招

屌你老母！！痴L線嫁？？？打杖都未會搞教會，依加呢個仆街垃圾政府痴L咗線？？？？？？？弱L智！！！！！！

垃圾滙豐轉邊間銀行好 Citi？

戇鳩逐個團體清算

係我就申請多幾張信用卡

一如既往賣港都係匯豐

會封

註冊慈善團體都凍

無語

當當滙豐，香港一直係貢獻佢營利最多的地方，乜柒野think global serve local, 而家奶邪惡魔頭個西？

Why not? 新疆嘅咪又係Muslim

黑警又作咩故仔呀屌你

駛乜郁
佢自己都就黎收皮啦
等睇過多幾年變銀行界國泰

洗咩諗
老屈你洗黑錢就搞掂

Cls 正苦 天人出嚟啦

未喺大貓轉走錢嘅好快啲轉走，唔好做下一個俾人凍結

唔識嘅搵人幫，識嘅更加要快手

憑乜嘢

好鄰舍教會真心幫到好多人
HSBC你食屎啦屌你老母唔好再放Hong Kong係個名到啊仆街上海支共銀行

呢種加速主義已經唔係常人可以理解

咪就係趁美國管唔到時搞到你雞毛鴨血囉

PK 政權！！

呢啲post實有堆人懶醒話使乜唔早啲搬走啲錢，一陣俾人拉就話做咩一早唔走

一早有啦，有方法又唔見佢走去同人講，係要出事先講

正所謂有党性無人性
最後有良心既中華民族後代
一些去了台灣建立新族群 一些在香港
留在大陸的
大部分係反右文革8964已經死去被逼害了
良心已經完全無左係1989後

你估patreon收錢最後要入咩account
佢就係得hsbc開到戶口
你就算開patreon收捐款
最後都要過到入去hsbc個戶口入面

反而想問既係點解其他非中資唔比佢開戶口

合法註冊團體都封，邊個估到
馬後炮就叻

侵

癲撚左

因為大家聽到虚擬幣就會驚咗

［幫手推］全部黃店 YouTuber 區議員入一入嚟

大家入去幫手推

香港宗教界 不少藍絲 地下黨員 大中華膠
哂氣 佢哋係信党定信佢哋既神 心照不宣

我又睇佢幾時連捐錢/訂蘋果果班都同我封

好嬲 乜香港會變成咁
咁我d錢點算

遲啲用過大貓信用卡捐過錢會唔會比佢凍埋戶口

林鄭連佢宗教都出賣得
打工真係好打得

教會有註冊
可以合法接受捐獻都搞

咁 612 基金係咪都好危

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

Yellow object

廢人講政治不嬲只係追求眾人皆醉我獨醒嘅優越感

你估佢哋真係識理性討論咩，識就唔洗講埋啲廢話

加上永遠係有班五毛轉移視線blame the victim

再借機冷嘲熱諷

hsbc係咪癲咗

［幫手推］全部黃店 YouTuber 區議員入一入嚟

食屎狗匯豐

上次射到人門口藍哂 極速死狗咁走去道歉喎
你正常人去唔到新疆 個到又咁大又駐咁多軍緊係想點玩都得
但暫時我都唔覺佢哋夠膽搞香港個班 穆斯林癲起上黎而且一定全世界都知
仲有到時黑警屋企啲印尼姐姐會點做真係想像唔到

CLS

點解匯豐股價完全冇跌

果時未夠膽挑啫，而家就唔知啦

癲貓銀行真係癲L左

Pushhh

大家入去幫幫手啦

匯豐打壓基督教

美國制裁匯豐啦唔該

欺善怕惡，搞伊斯蘭會激嬲班左膠（維吾爾人除外）

老人家都唔放過，好撚低賤

香港嘅私有產權已不被保障

本會堂主任陳凱興傳道亦於晚上發現他及太太的戶口同時被凍結。
又玩連坐

今日跌左2%
美股跌緊3%

話就話今日大市跌 有冇諗過佢拖到大市跌?

最叻封人

搞咗成年武肺終於冇錢要嚟搶

跌咗一蚊都唔夠 講出嚟打飛機？

可唔可以舉報歡樂滿東華洗黑錢

[url]Feel到陣味 攪咁多野應該係伏筆
612應該好快玩完[/url]

匯豐阻人道支援！

如果美帝出到MQ9
咁港共可以出咩回禮

唔係屌你
但我屌你老母啦blame the victim
no offense

就算開左離岸，都係要用行山出糧再幾個月過一次數去離岸果度

雖然話要開離岸
但總要有戶口喺香港
仲有邊幾間仲有信心擺錢？
Citibank外仲有冇邊間？
DBS? Standard Chartered? 富邦?

英國開聲屌hsbxi未

屌你老母

人地間教會做善事點解要凍結人

我聽日就cut你恒生

2019年

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

聽日就去cut 匯豐 轉走啲mpf

雖然大貓可恥 但有冇人記得朱媛？

垃圾又凍人户口

大家幫手入去推

聽朝應該用洗黑錢上門

我今個星期就去花其開，你老母

大家話完人地銀行垃圾之後，
記得去分行/ATM 拎哂所有錢出嚟去買嘢，
「刺激」香港經濟。

唔使買嘢嘅
儲下錢都幾好

不斷試香港人底線

咪臭係
咁歡樂滿東華都要凍啦
懷疑班有錢佬借呢個途徑洗黑錢

老實講,要視乎係邊個落order.
純粹HSBC擦鞋,咁選外資都ok.
如果係保安局/金管局/曱甴/法院落order,邊間都無分別

唔好再用匯豐

推下呢個

國際線有任 請每日推Post

幫手推埋呢個
［幫手推］全部黃店 YouTuber 區議員入一入嚟

戇鳩

甴近平

大家入去推一推

關唔關事，近幾年匯豐都係越做越閪，一早 cut 晒！

好事嚟

正視聽

香港已經唔再係乜嘢國際金融中心，今次打壓好明顯係港共想毀滅香港嘅國際地位，繼而意圖扶植深圳上海去取代香港!

可惜支那國民劣根性未除，無可能得逞囉

天滅中港共和尚打傘

推呀

仲擺大貓

想知滙豐有冇凍結俾美帝制裁嗰啲人
如果冇既話
美國應該遲早制裁滙豐

冇錯，AML方面popo係大晒，銀行要聽，就算Citibank都係一樣

聽日一早就去題曬d錢先，屌佢老母！乜q銀行黎

係根本無人性..
除左係到推,大家都要幫手retweet,推上國際....

嘩HSBC 咁都得嘅？請廣傳

其實一直以嚟教會戶口都受盡歧視，有冇得用online banking，有冇得開儲蓄戶口。
放錢喺佢嗰度仲要好似皇恩浩蕩咁樣，傳啲奉獻入去仲要收手續費。

早就應該cut。

匯豐不了

屌sor禁錯負皮自推

真 留得係香港港共想凍你邊間都得
有條件可以嘅真係要走

上年之後仲用匯燶係抵撚死咎由自取

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

係咪on9

唔明點解仲未凍結
根本莫須有

的確連登個方向錯錯地

宜家凍結唔撚洗俾理由㗎？日日凍唔同人

cut鳩hsbc

多謝你哋咁關心教會

借問聲Patron可以喺邊轉帳/提款？

都是手足

小豪子講緊

是次凍結會立即令無家者住宿服務終止，迫使無家者再一次流落街頭。

望下你就知連登就係一班得把口無落手做過既傻仔
下下都理所當然唔諗實際困難
簡單啲講姐係井底之蛙

真係垃撚圾

正苦

玩到咁盡，美帝制裁近了。聽日擠提都似

Agger, 就算Citibank都係一樣，只有offshore 先係真正安全

佢哋咁嘅行為，根本就係赤裸裸咁挑戰上帝嘅主權，係對上帝嘅國宣戰嘅行為

本會得以於北區、元朗、觀塘提供三十個免費宿位，至今服務超過七十位無家者。
甚至於疫情期間，社會福利署曾多次向我們求助要求協助無家者入宿。

社會福利署唔收 叫人幫完又趕出來...
天氣咁凍 加流感高峰期
港共作孽

有咩理由凍結今次

匯豐想被制裁了

有咩玩法

滙豐

離岸啦

Cut 匯豐 罷用payme !

唔好講咁多，即刻整返個離岸

cls
匯豐職員屌你老母

話封就封
我好撚驚聽日去拎番D錢出黎先

竟然搞教會

我好愛每一個愛護香港嘅老人家
與年輕人同行嘅長者
Earn my respect

HSBC
born in HK
buried in HK

佢個local味就係支那囉

人地跟耶穌都夠膽搞！？

【香港地址護照都得】
瑞士離岸戶口Dukascopy Bank開戶教學

Dukascopy Bank 開立嘅戶口享有10萬瑞士法郎嘅存款保障，即係大約80萬港幣，同我地香港嘅戶口現金保障睇齊。

Dukascopy Bank 喺香港都有辦事處

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

Tui!!!!!!!!

今次又咩理由？洗黑錢？

唔搞得耶穌咪搞佢啲𡃁囉

樓主pin我啊

麻麻大家用幾分鐘時間幫幫手
簽完之後再tag三位朋友
一齊Share出去

求主保守

好似摩西舉杖

向宗教開刀啦，不過佛教、道教、聖公會就已臣服無事。

屍子銀行搞乜九呀

CUT HSBC

起初習大大創造天地

阿習

好撚煩
會封銀行

同意，全民cut HSBC #和你cut
同林鄭一樣用現金

轉邊間銀行好？

HKSAR姦淫擄掠樣樣做盡

唔會，藍屍教會唔會
東華眾籌都唔會

人哋本身係教會 係宗教團體喎

咁落去會同大6一樣，以後無人敢咁做好人。
因為做好人會畀人搞

港共目的之一

簽咗petition未？

癡線 推!

呢個真係dllm

守護孩子都郁, DLLM

無，但依家HSBC 上撚埋前線做打手

黨豐

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

仆你個街

港共唔好再過份d

上帝既考驗

係唔係人嚟 咁都做得出

藍屍教會既上帝係中國
唔係耶和華

全世界快離岸

屌，任佢凍結咁喎宜家

大貓真係仆街到呢

匯豐

cut戶口cut唔cut埋信用卡好？

無，要安全一定搞離岸，但依家搞離岸都要排隊

唔會，一定離岸先安全，但離岸依家都排緊隊搞，好多人搞緊

推到HSBC仆街

幫推 核彈啊 教會資產被凍結

走資未大家

支共港共摧毀香港

搞到人無家可歸

匯豐

各位今鋪真係要走鬼 咪再用

推出外國

推，港共可以隨時凍結人賬戶，對外資吸引力會大減，上海又贏

呢啲老人家個樣真係好好多，同啲廢老完全唔同

Cut匯豐 恆生 轉非中資銀行

而家當香港無法律無公平公正既地方去生存啦
班大陸有錢佬就係睇清楚共產黨既做法
先移民同將啲錢擺離開中國

有班前人教哂路話你知點做先避得開
無論有錢定無錢人都好 都參考下佢地既做法

利申：我叫你地參考人地走資同移民咋
唔係叫你地學人地啲粉紅思想同愛國行為

好奇點解612基金一直無事？

開始攪教會啦

push, dklm越黎越癡線

共產黨話點就點，銀行都控制埋

打壓宗教
成班港共仆街咁趕住同支那接壤

有幾多人真係會即刻去cut 匯狗恒狗？

轉去Citi好過

守護孩子

CLS 真係當你d錢唔係你既咁亂黎

推番下

仲未肯開外國户口就已經抵死啦

上年10月已經講到依家
一早開咗離岸，CS

藍屍幾時搞到間野濟提

cs正呀

真係要走資啦

仆街

放落d股票戶口算

小教會一間都搞，睇怕遲啲借啲易燒到去宗教呢邊，聖公會呢啲奶共教會小心你哋啲樓呀

為咗支持HSBC, 我今日就將我離岸HSBC (UK)既錢全部匯返哂返黎HSBC HK

而家係港共想封就封

讓子彈飛一會

【陳傳道就教會及個人戶口被凍更新】8/12/2020
【Update on Pastor Roy Chan Asset Freezes 】8/12/2020

現在我們好鄰舍北區教會及我個入戶口已被匯豐凍結。我們一家五口現身處英國，因凍結沒有生活金錢。本想安靜與家人放幾個月安息假，並探索在英國開教會分會的可能。現在是宗教及社會服務的壓迫！

過去一年我們以守護孩子行動，走在前線，用愛去緩衝，盡力去化解矛盾紛爭，為有需要的人祈禱，亦是信仰實踐最重要一部份。今天匯豐就清算過去一年我們所作，透過封戶作政治打壓。當銀行也成為了建制，香港仍是香港嗎？政權現在是否和理非也不能做？

現在凍結我們戶口，直接影響我們無家者宿舍及照顧服務。作為註冊慈善團體，因應疫情，透過眾籌開展前後提供共30個無家者免費住宿宿位，亦騁請了4位社工跟進及外展工作，服務超過70個個案。現時凍戶口讓我們無法支付宿舍租金、社工服務，令無家者流落街頭。這個責任，特別是在第四波疫情下，匯豐是不人道的舉動。政府是否想藉此打壓社工們，要他們服從？

現在匯豐向我們奉公守法家庭、持有慈善團體牌照的教會下手，意味著匯豐可任意就政治或目的操控所有用戶資產。這次事件不單是我們一家的事件，更是衝擊了所有香港人、在港外國投資者、教會、社福界的底線，個人資產已變得不再被保障，教會眾籌每一分一毫都是合法的捐款。在此我懇請各位一同匯豐施壓，向不公義政權抗議，保護香港人最核心價值，保護你自己的人身與財產。

現時我們一家五口更身無分文，想不到前路如何，小朋友如何照顧。我們只想做基層服侍、傳揚福音。但現在政權把我們政治化，不准我們做和理非，現被更被政權趕上困境，被迫不能再回到這個不安全的香港、我們的家。現在政治壓迫宗教及社會服務！請大家都關注，禱告記念！

你好冷靜

如果全港市民唔理邊間銀行一齊提款會點呢？
真係唔好咁做呀

未轉走

匯豐我屌你老母

用Barclays走資

教你老母教會都搞？